好心對尼日尼亞入波就唔好打哂飛機啦

同西甲入cf格蘭納達 3球 有咩分別？ 比著係牙朗又只會話佢對弱隊入波 仲要致勝球唔係美斯入 花迷唔只肉酸 仲係無腦

贏左都唔準笑 唔好咁肉酸啦
最好fifa應該加條例
贏左弱隊要當輸 全隊登機

但係係入得靚嘅
個波落地前個兩下攞得靚到
呀朗真係未必攞得咁靚

朗都唔係呢類球員, 咁都有得比

朗對Morocco 球頭槌美斯都唔會入到la..

頭鎚唔計

12m唔計 死球唔計 龍門犯錯唔計
所以messi1:0cron